YouTube虧撚咗？

入唔到

same
VPN on

一樣

我都上唔到

電視仲上到YouTube 吊住條命

唔登入google ac就得

瓜晒
用埋VPN都一樣入唔到